呢兩個星期日都見唔到d蝗蹲係老銅&彎仔開gag，好撚滾動。

香港番番黎啦

尋日有係駱克道見到有兩大蝗一小蝗拖gag 黑撚哂面

我見有隻蝗拖住gag行係遊行隊中，我諗呢隻蝗一世都未見過咁多人遊行